有冇人知屋企個電視唔係smart tv 既話點mirror 到電話

我電話用緊Samsung ，
上網睇話一定要電視都有smart view 先連到電視

試過插hdmi 線都冇反應 可唔可以幫下我

Google Chromecast

屋企仲用緊普通高清電視 好似唔得

anycast

有無HDMI?
有嘅就已經用得
btw, 用緊iOS定Android?

無關係，有hdmi同usb比到電就用到、其實只係你部電視機變成投影機之嗎

一定得囉
我對上一部sharp行1080
十二年前買都用到

唔使smart view
如果真係好舊型號
仲有一個方法

你去搵一種MHL adapter
可真接插住mirror
不過唔好係困住你部電話

所以買chromecast la

就係Android 啊，插完冇反應既

我得hdmi 冇用USB

有無多隻電話叉電插頭

用呢個，係咪除咗可以mirror 個電話之外仲可以上網咁解

咁買過部

求其用一個usb火牛供電都得 你電話d叉電呢

你有牛比隻chromecast已經成事
電視附近點都有插頭

我用屋企差電個叉電電制，但冇反應

唔可以 佢只係可以投射
要上網應該買機頂盒

Nonono

就係用呢個先唔可以multi task部電話
反而你用chromecast
當你射咗netflix上去

之後你點用電話都得
帶去邊都得
方便好多

你用google home set up咗未？

將隻Chromecast 插入電視其中一個 HDMI 口 (當你用咗 HDMI 3)
要用USB 線連接部 Chromecast 同一隻 USB 火牛供電
用電視 remote 轉去 HDMI 3
等一陣，等隻 Chromecast 啟動完應該OK

哦，你問緊google 果舊，我未買
只係買左一個hdmi 駁落Samsung 既頭

咩嚟㗎
我講個hdmi

未裝，我裝左之後咁點🙉

今日買左，終於睇到YouTube 同Netflix ，你地仲會睇咩咖？

咁快？

我都係睇Netflix 多
有時播吓啲體育嘢咁